為何「深藍黃絲」總是愛看假新聞？建制KOL陳怡「灰眼症」的心理分析，陶國璋、趙善軒文化對談 2019080

咁陳怡係咪有好嚴重嘅病態？

正wor

LM